今年30歲 戶口得番2500 你問我答

希望快啲捱到月尾

加油
我戶口都得返3000左右
仲要度水交租

好彩交左

幾錢租

靚女屙既就食

今年55
户口8.04

有無後悔無理財習慣

都幾後悔

剛好3000

一次性交一年咯

輸錢輸晒？

唔賭唔叫雞

點解?

屋企廚房幾大

如果你係生活必須都月月清，咁你有咩可能講理財
如果亂洗錢月月清，咁就抵你死

想理財但次次都有啲事要洗錢
搞到最後都係唔夠錢投資

有時都唔明啲錢洗去邊

你平時有咩洗費可以令到你儲唔到錢？

連d錢都唔知洗去邊
抵你得2500

老過你, 剛口夠捱到出糧

個個月都叫幾次雞？

40歲，戶口得250蚊，有無人可以過50蚊俾我等我可以撳果50蚊出黎

撳咗嗰200蚊出嚟畀我先
我借50蚊畀你

都係今年30
戶口得三位數等出糧找卡數

同你一樣歲數

我19歲仔 出黎做咗一年野
但而家戶口得返$28

收入真係咁低！？

點解唔儲蓄？ 正常25歲人都要有十四，五萬係户口

條路唔順
好多錢要駛
跟住以前又唔識慳

我都29歲，戶口得四千幾蚊，月底先交到租

29歲，戶口得七百幾，月月清，應該捱到月尾。
一出糧就係咁買野
有無巴打同我一樣，唉，人地個個儲到幾廿萬

同病相連

要交租儲唔到錢係正常

其實係我之前失業一個月姐
今晚原定要交租，想月底先交

香港地你搵萬幾蚊又無樓真係會仆街
個社會成日話人唔識理財
講到好似應該每日就係返工食杯麵同訓教咁
放假就應該屈係屋企等天黑
如果個社會係鼓勵人咁樣儲錢，咁根本係個社會發展唔健康啦下話
使唔使個個都苦行僧咁先叫識理財呀？

香港地理財係炒炒賣賣

放假就應該屈係屋企等天黑

好多年青一代生活寫照

就係要鼓勵你地買樓 香港最重要就係賣地

d人會答你錢搵錢

有野做就儲到錢，儲到錢就創業

我得2000

網店就得
街舖死硬

好難想像月光族係點生活
仲開post話屋企人俾錢你買樓, 不如叫佢地俾錢你生活直接D啦

因為要交租先要做月光族，
人工唔高但又要交租和各種雜費

16歲開始返part-time
返到依家20歲戶口得五萬幾算唔算正常

樓主攤條收入支出數出黎睇下先，唔係點討論落去

得$10

中銀ac得番37蚊 有冇人可以入63蚊俾我

仲讀緊書算唔錯

我都係咁上下,真係走屍行肉既生活體驗,可以預見將來都咁上下

每個月keep住買一手幾千蚊股票
好過洗左佢

爭緊銀行12萬

但有屋一千呎嘅樓下話

如果你買啲野唔係必需品，咁就自己抵死啦

巴打心水清

搵萬幾無樓都唔同屋企住，仲租樓

加油，我負幾萬

我都29, 月月清

其實機場好多炒散做
我見都起碼60元粒鐘
加油阿Ching

Same here 我之前都係月月清 依家個個月頭都dum舊錢落月供股算

交租?
唔同屋企人住?

今個星期六報左炒散黎做 冷氣倉
800一工 11個鐘 有無俾人食一朕水

1. 屯門中班男倉務

🏬工作地點：屯門近西鐵站
🕑 12:00-21:00
📆 星期一至六
💵 $450一工❨星期糧，恒生/滙豐/中銀過數❩

2. 屯門夜班男倉務

🏬工作地點：屯門近西鐵站
🕑 15:00-00:00
📆 星期一至六
💵 $480一工❨星期糧，恒生/滙豐/中銀過數❩

機場男跟車

9:00-19:00
量少，唔辛苦，休閒工作
$500/日 即日銀行過數

樓主借左300黎先得唔得，我得返200捱到月尾

月月清 > 年輕時享受 > 揮霍 > 等出糧 > 中年老時無錢 > 住公屋
月月唔清 > 年輕時不享受 > 出糧 > 儲錢 > 買樓 > 中年老時 享受 > 住私樓

今日15號

會唔會call g

成日問點解要租樓, 點解唔同屋企人住

一定有屋企人? 屋企人一定要同你住?

好過我

有冇寫低過d錢去左邊

我$1000

咁有營養既野留番比你食

幾錢人工一個月？

勁on9
講到儲唔到錢嘅人一定係揮霍咁
大把人就算唔追名牌唔買旗艦機唔食貴餐
一個月都係儲得兩千零蚊
仲要係無病無痛，無突發事情先得
你覺得咁樣可以儲到錢買樓？
再講，儲到首期咪一樣要供到老
咁咪即係要老左先有得享受

我唔係鼓勵人揮霍
而係講緊個社會根本連正常人都唔俾做，一係做苦行僧一係做大花筒

我戶口都係得1000蚊，不過有幾十萬股票

我搵25k左右
一出糧還卡數
比老婆
比老母
大約都有$3000 自己用既
但同樓主一樣月月清
好撚慘

銀行得返500 廿幾號先出糧

走啦你，我唔想搞大佢

鬥窮

有賭未為輸

21歲 平時正常食飯搭車 星期六日part time

無
嫌麻煩
不過我諗大部分都係去左食飯買日用品度

我戶口得番100蚊

大學果陣有個friend
戶口得番100蚊都要禁出黎拎去賭波

睇完呢個post成個人自信心返晒黎

有番本機會

今年20歲

戶口2000蚊

唔洗交甜
洗費全部屋企camp

咁都可以你問我答

你做唔做到？

戶口得2500 但現金百幾萬？

Same 29歲戶口得2000 欠緊30000卡數攤24個月還

雙方父母開始問幾時結婚

成日食貴野？
日用品好難用到成份糧

就快50
銀行得萬幾
但欠債百三萬左右
每月還五萬幾
全部都係輸股輸波輸馬

今年30
戶口總結餘都係只有十多萬。
真係唔知點生存？

屌你老母走啦

都係窮撚，走乜鬼？
十多萬在香港連連廁所都買唔起。
一千幾百萬先叫做有些少錢，距離有錢仲差好遠。

除左咖啡☕️外我都做到，幾年無出國
不過咖啡我係飲麥當勞、茶餐廳那些，有幾貴

仲有半個月咁食乜

唔係有錢但唔係月光族

本身人工太低都好難儲蓄，上一份工得8700，去左食飯搭車已經剩下唔多

係咪打漏左個1字 18700

呢個世界，有8700工存在就代表有人做，唔好以為個個搵五位數

今年23
户口得40幾萬
仆街了

Sorry

巴打絲打們有興趣加我tg傾 @kenyu1989
有貴息卡數或貴息貸款睇下幫唔幫到你們轉用平息供返款

唔食煙幾年無去旅行唔飲咖啡唔飛開的用平價plan
我幾時可以上到樓?

死遠啲ok

唔食好野唔好買名牌唔年年換新機既話
20年左右食正跌市個期應該上到車

窮二代

月薪幾多

七皮左右
已經冇比半年家用
退休時可能得番MPF旁身

樓主加油......28歲人先走去讀番書 一下用十幾萬去做學費 已經唔係大魚大肉 但其實同月光無咩分別 好辛苦

肯定買左樓，手持n手股先夠膽開post

睇你點睇
仲讀緊書 幾萬好正常 算唔錯
不過連登個個月入50k 又有幾百萬係戶口㗎嘛

好多卡數？

每個月5萬幾 2年就還完啦 仲有8年錢